[
  {
    "question": "みんなで<strong>だんけつ</strong>することがたいせつだ。",
    "answer": "みんなで<strong>団結</strong>することが大切だ。"
  },
  {
    "question": "このもんだいは<strong>そうご</strong>のりかいがひつようだ。",
    "answer": "この問題は<strong>相互</strong>の理解が必要だ。"
  },
  {
    "question": "かわの<strong>かわぎし</strong>をさんぽする。",
    "answer": "川の<strong>川岸</strong>を散歩する。"
  },
  {
    "question": "<strong>けいしちょう</strong>がじけんをしらべている。",
    "answer": "<strong>警視庁</strong>が事件を調べている。"
  },
  {
    "question": "おおきな<strong>しゅうだん</strong>ができていた。",
    "answer": "大きな<strong>集団</strong>ができていた。"
  },
  {
    "question": "かわの<strong>きし</strong>であそぶ。",
    "answer": "川の<strong>岸</strong>で遊ぶ。"
  },
  {
    "question": "りょこうの<strong>だんたい</strong>にはいる。",
    "answer": "旅行の<strong>団体</strong>に入る。"
  },
  {
    "question": "せいかつで<strong>かんこんそうさい</strong>はたいせつだ。",
    "answer": "生活で<strong>冠婚葬祭</strong>は大切だ。"
  },
  {
    "question": "もめごとの<strong>ちゅうかい</strong>をたのむ。",
    "answer": "揉め事の<strong>仲介</strong>を頼む。"
  },
  {
    "question": "<strong>きしょうちょう</strong>がてんきよほうをだす。",
    "answer": "<strong>気象庁</strong>が天気予報を出す。"
  },
    {
    "question": "かいしゃのパーティーに<strong>まねく</strong>かどうかまよっています。",
    "answer": "会社のパーティーに<strong>招く</strong>かどうか迷っています。"
  },
  {
    "question": "こんどのパーティーに<strong>しょうたい</strong>されました。",
    "answer": "今度のパーティーに<strong>招待</strong>されました。"
  },
  {
    "question": "このしあいでの<strong>はいぼく</strong>はくやしい。",
    "answer": "この試合での<strong>敗北</strong>は悔しい。"
  },
  {
    "question": "わたしたちのチームは<strong>やぶれる</strong>かもしれません。",
    "answer": "私たちのチームは<strong>敗れる</strong>かもしれません。"
  },
  {
    "question": "このゲームの<strong>しょうはい</strong>はまだわからない。",
    "answer": "このゲームの<strong>勝敗</strong>はまだわからない。"
  },
  {
    "question": "にほんとアメリカのあいだの<strong>ぼうえき</strong>についてしらべています。",
    "answer": "日本とアメリカの間の<strong>貿易</strong>について調べています。"
  },
  {
    "question": "このもんだいは<strong>やさしい</strong>とおもいます。",
    "answer": "この問題は<strong>易しい</strong>と思います。"
  },
  {
    "question": "<strong>かんい</strong>なせつめいがほしいです。",
    "answer": "<strong>簡易</strong>な説明が欲しいです。"
  },
  {
    "question": "<strong>むかし</strong>のことをおもいだしました。",
    "answer": "<strong>昔</strong>のことを思い出しました。"
  },
  {
    "question": "おばあさんが<strong>むかしばなし</strong>をしてくれました。",
    "answer": "おばあさんが<strong>昔話</strong>をしてくれました。"
  },
  {
    "question": "<strong>こんじゃくものがたり</strong>をよんだことがありますか。",
    "answer": "<strong>今昔物語</strong>を読んだことがありますか。"
  },
  {
    "question": "<strong>せきじつ</strong>のおもいでがよみがえります。",
    "answer": "<strong>昔日</strong>の思い出がよみがえります。"
  },
  {
    "question": "<strong>きのう</strong>はとてもいそがしかったです。",
    "answer": "<strong>昨日</strong>はとても忙しかったです。"
  },
  {
    "question": "<strong>さくばん</strong>はよくねむれませんでした。",
    "answer": "<strong>昨晩</strong>はよく眠れませんでした。"
  }
]
